袁彌昌條垃圾點樣博士畢到業

大把支那垃圾畢到

佢好似政治系果d

算易讀啦

正常學士有錢有時候就讀到

你話曾鈺成果d讀數就叻者

從政既一半以上讀書都係垃圾

寫論文啫